超能特攻隊都講唔合法嘅正義

香港

係 睇個陣 以為講香港